<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Interactive Story</string>

    <string name="hello_world">Bienvenido!</string>
    <string name="action_settings">Opciones</string>
    <string name="new_story_button">Nueva Aventura</string>
    <string name="edit_text_name">Nombre</string>
    <string name="enter_name_reminder">Entra tu Nombre</string>
    <string name="title_activity_story">Aventura Marciana</string>
    <string name="play_again_button">Jugar otra Vez</string>
    <string name="friend_greet">Te conozco!</string>

    <string-array name="myPageBook">
        <item>"En tu viaje de regreso desde el estudio de los Anillos de Saturno, oyes una señal de socorro que parece venir de la superficie de Marte. Es extraño porque no ha habido una colonia allí en años. Aún más extraño, te está llamando por tu nombre: \"Ayúdame, %1$s, eres mi única esperanza.\""</item>
        <item>"Hábilmente aterrizas tu nave cerca de donde se originó la señal de socorro. No notaste nada extraño durante el vuelo, pero hay una cueva en frente de ti. Detrás tuya está un Rover abandonadol de principios del Siglo 21."</item>
        <item>"Sigues tu curso hacia la Tierra. Dos días más tarde, recibes una transmisión de la Sede diciendo que han detectado algún tipo de anomalía en la superficie de Marte, cerca de una estación móvil abandonada. Te piden que investigues, pero en última instancia la decisión es tuya porque tu misión ya se ha ejecutado durante mucho más tiempo de lo previsto y los suministros están bajos."</item>
        <item>"Tu traje espacial está equipado con un faro que utilizas para navegar por la cueva. Después de buscar durante un tiempo tus niveles de oxígeno están empezando a ser bastante bajas. Sabes que debes rellenar tu tanque, pero hay una luz muy tenue adelante."</item>
        <item>"El Rover está cubierto de polvo y la mayoría de los paneles solares están rotos. Pero eres bastante sorprendido de ver el sistema de a bordo arrancado y funcionando. De hecho, hay un mensaje en la pantalla: \"%1$s, vente a 28.543436, -81.369031.\" Esas coordenadas no están muy lejos, pero no sabes si tu oxígeno durará ida y vuelta."</item>
        <item>"Después de un largo paseo algo cuesta arriba, llegas a la parte superior de un pequeño cráter. Miras a tu alrededor, y estás encantado de ver a tu robot favorito, %1$s-S1124. Se había perdido en una misión anterior a Marte! Lo llevas de nuevo a tu nave y vuelas con él de vuelta a la Tierra."</item>
        <item>"Llegas a tu casa en la Tierra. Mientras que la misión fue un éxito, siempre te preguntarás lo que enviaba esa señal. Quizás una futura misión será capaz de investigar…</item>
    </string-array>

    <string-array name="myChoice1">
        <item>"Parar y investigar"</item>
        <item>"Explorar la cueva"</item>
        <item>"Volver a Marte para investigar"</item>
        <item>"Rellenar el oxígeno y identificar el Rover"</item>
        <item>"Explorar las coordinadas"</item>
    </string-array>

    <string-array name="myChoice2">
        <item>"Continuar vuelta hacia Tierra"</item>
        <item>"Identificar el Rover"</item>
        <item>"Continuar vuelta hacia Tierra"</item>
        <item>"Continuar hacia la luz tenue"</item>
        <item>"Volver a Tierra"</item>
    </string-array>

</resources>
